請何志平出山遊說拜登有冇得諗

大家咁老友 傾咩都易啲